612出左澄清

分化撚收得皮未

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

好多都未開庭 一個二個就話批得咁少錢
好多拉咗保釋都未/唔會落charge
義務律師前期工作本來就唔收錢

依家話已經洗咗好多 你仲驚啦
都唔知啲人up乜鳩
五千幾萬真係打喺官司上來
風一吹就洗晒啦 個個已經五千幾好多錢..
得啖笑

一開始打就洗得快

所以我真係睇唔明依家啲人屌乜

(歡迎轉載)

慶幸自己搵錢唔叻，所以對使錢好有研究。尤其是慈善捐款，我經常都會睇下個機構跟進程度。 我有記憶應該係2014年開始網上政治捐款。之前現場捐就不計了。
(1)612人道基金，同之前佔中的守護公義基金的成員組成一樣，有斂財的李卓人， 有政治潔癖的吳靄儀等等。 她喺佔中基金報告過，他們會選擇一些贏面大的案件才打官司。 例如只是路過而被告有份佔中。 我留意到佢地係好少打案情嚴重嘅官司， 除非當事人係名人。日子耐左，佢地已經沒有報告除了佔中九子之外的人消息。 好明顯冇再跟進啦。而家佢籌款咗四千幾萬，都只係批咗86萬俾反送中人士，我諗效率太低，批錢太少啦。
(2)相比星火同盟 抗爭支援，由魚蛋革命開始，每次無名義士過堂都會叫人去各裁判處聲援，叫佢地不用孤單，這不用錢；刊登獄中來鴻，呼籲市民回信義士，又不用錢，我唔知D人籌款4千萬為乜。每次被捕都有搵伍展邦律師團隊保釋(之前俾612針對果個)，一早已在警署等人。到上庭就有冇名氣都搵到李柱銘做辦護律師。仲要好重罪，坐緊監都包上訴。兩個pages都係曬度，大家兩邊睇下。希望大家唔好再迷信老人政治，係時候被捕支援都交棒俾年輕人啦。

(3)如果想俾前線，都有本民前，眾志，香港獨立，城邦會等......民陣&民主黨可否讓路給其他人?

612人道基金

星火同盟 抗爭支援

其他唔講
612根本冇李卓人

吳靄儀乣十年前話有朝一日要香港獨立都政治潔癖

第一日係有李卓人嘅，畀人踢爆咗形象唔好咪走囉。冇做錯使乜走呀，留返低啦李卓人，8964的錢呢？

義士等唔切你哋慢慢考慮啦。咁都唔叫政治潔癖?